[暖心音樂分享] 有冇人鐘意1920-40年代d歌 好正

我成日覺得我d音樂口味太懷舊lol 好似去咗第二個世界咁

1. The Best of Paul Weston - GMB

2. La Vie Parisienne: French Chansons From the 1930s & 40s

大家不如分享下好歌呀~

好懷舊喎..

果時好似係Blues + Jazz年代?

係呀 jazz得黎有樂團伴奏個下正 同埋d歌既節奏都慢d 可以調劑下急速既生活

40年代Bebop 好似快ga wor..

btw 唔係好識, 留名學野..